喺屋企附近撞返ex應該點做？

果日三罷，頹look落樓買飯
見到個背影有d熟，好奇上前睇，點知佢擰個頭對望到正一正，然後我雞咁腳走咗，好似冇咩禮貌咁

其實返到屋企有諗過聯絡返佢，畢竟相識一場，最近局勢又咁亂，想問候下佢lolllll

但係，我已經唔記得咗佢電話號碼喇...

其實，對方可能一早已經wfc

同佢講聲光復香港時代革命

頂 好好笑呀你

周梓樂手足頭七

他永遠停了在22歲。
你甘心他至今仍走得不明不白嗎？
他在天上也會安心嗎？

垃圾po

感情台唔開呢啲post應該開咩post ar dllm

Hi

邊區撞返?

Arm Arm 食咗第一個tg果區

垃圾

可能其實佢係專登撞你呢
反正都撞到 咪搵佢傾下計囉
講返急急腳走係因為自己頹look 唔好意思 果類

No la
我唔覺得佢係專登撞我

得唔得閒打返場友誼波～

好心你啦都分左手
係想追返人既就快 唔係就收皮

唔想
佢飛我先

姐係...Harcourt Road?

To Kwa Wan

留番啲尊嚴俾自己

通常都係面阻阻收場

一齊左幾耐啊

二年